几年前，Aurora的计划是向汽车制造商提供自动驾驶软件和传感器。 丰田与初创公司Aurora合作开发自动驾驶出租车Timothy B. Lee 2021年2月9日 
 他补充说，“如果司法部想要恢复这种信心，就有责任迅速采取行动”，让最暴力的国会暴动者承担责任。 联调局说他是指挥暴乱的极端分子头目。 律师说，他还拥有最高机密权限，并为联邦调查局工作。 凯蒂·谢泼德2021年2月9日|华盛顿邮报 
 2020年，共和党失去了多数席位，但保住了他们的空缺席位，反而失去了几名现任议员。 共和党参议员理查德·c·谢尔比宣布他将于2022年退休|Colby Itkowitz, Erica Werner | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 威特说:“考虑到这些报告和其中一些报告的严重性，我认为我们立法机构有责任审查我们对采伐木材的征税方法。” Rob Davis, The Oregonian/OregonLive和Tony Schick，俄勒冈公共广播bb1, 2021年2月5日|ProPublica 
 据说，津巴布韦重要的军事盟友美国正在考虑就暴力和选举舞弊的指控，谴责预计的胜利者、现任总统约韦里·穆塞韦尼。 缅甸:专制政权如何通过关闭互联网镇压异见罗伯特·哈克特2021年2月2日《财富》杂志 
 公开支持“共同核心”的12位现任州长轻松赢得连任。 为什么选民喜欢“共同核心”|小哈罗德·福特| 2014年11月28日|每日野兽 
 当民主党现任众议员吉姆·马西森选择不再参选时，勒夫在2014年的中期选举中以几千票的优势获胜。 共和党彩虹联盟是真实的|Tim Mak | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 事实上，布朗在参议员竞选中输给了民主党现任总统让·沙欣，因为斯科特曾为《时尚》杂志拍摄过裸照。 共和党参议院:一个新的乌托邦正在破晓。 J. O 'Rourke | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 结果是，这位连任三届的现任总统取得了10个百分点的稳固胜利。 2014年11月5日，堪萨斯州共和党人帕特·罗伯茨和萨姆·布朗巴克被潮水提上了天 
 这位民主党现任总统在处理地方问题上做得很好，直到她的对手利用ISIS的斩首事件扭转了局面。 Kay Hagan's North Carolina Crash |Patricia Murphy | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 然后他慢慢地跪了下来，轻轻地掀开帆布，向外望去。 猎狮|R.M. 巴兰坦 
 在某种情况下，遵守是个人的义务; 但他的心是反对的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 毫无疑问，他觉得自己有责任赞美我，因为他总是看不出我的缺点。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德 
 老爷说议院有责任对这个问题作出决定。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 陛下，大多数基督教国王的头衔都不是虚名; 它使对宗教的狂热成为其拥有者义不容辞的责任。 小丑奇科，大仲马，神父